下星期忠義街棍van 驚到賴屎

第一次考，有咩要注意？

考官瞓著咗記住拍醒佢

怯你就輸500

一出試場就當自己肥左
咁會揸得放鬆啲

一個女仔輕鬆一take pass你驚乜春

忠孝街轉入迦密村街時
盞右綠燈出咗先好轉
唔係就一個大剔話你唔讓對面行車線

即係袋口位等一陣先？

驚要比多5000

怕肥咪操多幾堂先去考囉

第二次多數易d pass?

注意太接近物體 好易肥

忠義街係我第二次考車 無驚無險 都係棍van
做返平時學嘅嘢就得 班馬線條友未完全行完都唔好過
讓線我被另一架考試車擋住視線 等咗幾分鐘先出
巴士站有巴士 唔好爬頭
轉波唔好心急
加油 巴打

讓線係唔係點都停定拉手制隱陣d?

可以唔使拉手制 我嗰時出都係用一波停 吊少少極力子 方便有機會可以即出 但係一發覺唔對路 一直冇機會出 最好拉手制 我嗰次就係一直出唔到吊到腳震 即刻拉返手制

考牌讓線都一定要停低望架喇

不過如果你停定 見到冇車先慢慢入波 磨擦點 鬆手掣 可能後面已經有車黎到

唔知你師傅有冇教你可以唔拉手掣

我以前師傅就話，如果冇乜車要讓，可以入定1波+左腳磨擦點+右腳腳掣，一鬆腳掣就去得

落斜記住撞燈柱

有兩個彎都90度加落斜，有時唔小心轉緊既hi 到小小隔離線

返試場去到橋底坑渠蓋轉一波先好轉彎

唔知點解好多人會俾個2波限死自己
明明某啲位係應該拖1

巴打驚邊樣先？

如果係技術嘅話，可以操多兩堂揸熟佢，熟啲當然把握大啲

如果係心理嘅話，其實冇乜得驚因為考車涉及太多因素（其他車、路人甲，甚至天氣），大部分都唔到你控制，做好自己就夠
唯一講係到時專心揸，望實路面情況，望埋路人甲乙丙，做每個動作就諗定下一步（同預算人哋嘅下一步），專心做到咁多嘢就冇心力再驚

加油喇巴打

忠義街咁易有咩好驚
忠義街一take pass

上斜好驚溜後
之前上斜紅綠燈2波一停就轉燈(我係第一架)，結果心急無拉手掣直接1波，唔知係咪踏唔實brake成架車溜後 以後斜路話知後面係咁響你，拉完手掣空波再入1波算，始終呢個方法平時做開

btw 永考街有咩需要注意

永考街

已經預咗肥

你係袋口位 對面行車線冇車就可以行

2波都可以開車既，吊既位再要高啲，個時比師父屌話2波開車唔係唔得，考試就唔好喇，容易死火，其實你緊張啫，1波吊返磨擦點都唔會溜後

叫你師父幫你避開死亡考官渣得自信啲比考官覺得比你pass唔係馬路炸彈

我琴日岩岩考完忠義Pass
都係又係入迦密 入面好多死車 記得做足望鏡盲點

迦密村街真係睇時段， 我當年考嗰陣順到仆街乜車都冇

認真，考試用最熟悉嘅方法就好，唔好搞咁多嘢

考試凡斜路開車老虎蟹都拉緊手掣、吊好極力子先再起步，最穩陣就和多少少油先再放手掣

巴打搵師父？
有好野可推介？

臨行車時，考牌官會叫你可以開始
到時大聲講，I have control !!
再同考牌官講，依家我地人車合一
車在人在
車亡人亡

車牌xxxxxx ， 出發

幾點咁順？

Ching,我都係下個禮拜考忠義街自動van,我都好驚路面狀況惡劣肥，大家一齊加油啦

迦密村街入面會有好多死車, 需要踩埋對面線過死車, 但因為啲死車會阻住你前方視線, 有機會你一爬頭對面其實會有車黎緊, 到時就玩撚完, 所以小心啲
同埋小路出大路一定要望清楚, 唔駛心急, 確定冇車衝緊過黎先好出
祝你好運

肥硬架啦～唔使諗
唔肥又點pass？

只係一個運氣遊戲

我都想問下
忠義街返試場條上斜路
係咪一定要做斜路停車開車?

叫隻雞定定神先考。

提早半個鐘報警話呢條街好多違泊咪得
記得當時朝早考前個教車佬帶我行條呢街一轉
都係無乜車 應該有人報警叫走晒

下星期落大雨，會唔會小d 車小d 盲毛？

次次去到師傅都叫我係黃色水龍頭到停再起步

錯，係相反仲多盲毛同車

肥9過
話我冇入過3波
屌 塞車仲入乜撚野3波阿

所以好多師傅話專登去呠鳩d 考試車
得閒就去嚇下佢地

人就應該少啲嘅
車就答你唔到，因為有機會條街本身順都變塞

記得開燈同水撥，仲有預多少少距離剎車同踩迫力唔好踩咁應，如果唔係就輸自己

我師傅叫的話, 我都有做

但條友又講到模稜兩可,
我都唔知到考試時, 個考牌官會唔會開到口叫話要做斜路開停

定還是就算考牌官無叫到,
本身都一定要做斜路開停呢個動作